共產黨員知唔知自己講緊乜Q野

呢件垃圾死咗啦

你民我主
中國特色民主

呢條友都文盲黎 問佢問題本身就on9